律政中心不利

地理位置完全不利

繼續坐到今晚無好處

快d上嚟集齊人數就要轉位！

推

快！

上禮賓府，直迫林鄭！

puch